有無人用過3M 濾水器AP Easy Complete

比較 AP EASY EASY LC , 濾埋VOC, 其實有無用

補充少少 屋企係舊唐樓, 幾十年舊水喉, 街pump直供

AP Easy Complete

Data sheet

用緊，好過無用

點會無用，剩係有nsf已經夠啦，仲濾埋鉛
利申：公屋用緊c-complete 台板

AP Easy LC

Data sheet

台版同香港一樣? 巴打邊度買

出黎啲水個味係唔同
利申：飲過比較過

巴打用緊AP Easy Complete 定AP Easy LC
想問下係咪得AP Easy Complete 可以直接飲用??

大家都係c complete有乜唔同，係個model no唔同
之前hktv買5百幾

easy lc
都係煲過先飲 習慣咗

用緊 Complete,
利申直接飲冇煲水🤤

我c complete amazon 買4XX

美森？

巴打咁勇? 其實有無咩認證prove 可以直接飲

咁平, 但問題係連埋套喉貴好多, 套喉咁值錢嫁咩, 黑人問號

用緊LC，有時無晒水都會直接飲
by the way想問下係咪大概3個月-半年換一次棉，一年要換一次濾芯? 唔講都醒唔起就一年

岩岩去睇, 你等amazon 直接賣會平D

換咩棉....
LC 要換棉?

咁我可能唔係LC，自膠

嚇到我, 有一刻以為你假膠....
咁你果隻咩filter 黎, 分享下呀巴打, 等我有多個option

要喉就買台版，最平
之後買芯就去Amazon UK, 平好撚多

隔哂菌
隔哂重金屬
隔埋VOC
我諗唔到咩原因要煲😂

其實根本無得選擇
有齊NSF又一體化，呢個價位得佢

仲有英國dulton濾芯，不過水流慢同埋要清潔

easy complete係最方便

用緊台版complete
唔敢唔煲
水源有武肺病毒咪死